[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

手足們要撐住 你哋唔係自己一個
仲有我哋 連登一眾巴絲為你哋集氣
一定要食嘢 健康平安出返嚟 我哋要一齊行落去
一齊見證住香港重光嗰日
Poly手足！加油！

小小請求 見post者可摸以幫我推上熱門俾佢哋睇到

push

天佑好人，勝利在望，努力加油，平安回家！辛苦手足了！

多謝你地既堅持，但係要照顧好自己身體，人冇事最重要

多謝推post

身體被困理大 但心靈係無法被困既
平常心應對

請唔好忘記果晚我地10萬人衝黎救你地
我地冇當你地係condom

HANG IN THERE!!!!!!!

愛你地

支持

加油。唔識用文字表達更多
如果太辛苦就叫白車。唔會怪你
總之人一日仲係度。仲有機會

你地係勇士 希望你地事事平安

煲底一齊食生命麵包放題

對人有戒心好正常
但要同自己講
影響到自己情緒嘅只有自己
堅持就係唯一出路

加油

我哋唔會放棄你哋㗎
今日投完票之後 相信會有新嘅開始

唔好忘記佢哋

唔好咁大壓力
有壓力就去做gym
得閒跑下
做多啲運動，人都開心啲

支持理大入面嘅手足

POLY 手足 個個POLY POST我都會留言俾你地
希望你地睇到一個都好
我地日日都好記掛住你地，如果頂唔順就去尋求協助，無論決定係點都會支持你，最緊要照顧好自己，個人係度就一定會有辦法，有咩諗唔通要同人講
記住係香港好多個角落仲有好多好多人掛住同關心緊你地

加油撐住
好多人都支持緊你地

P

手足加油啊☹撐住

加油 真心既
頂住 我地全部人都支持你

平平安安出返尼
唔好忘記煲底之約

P仔推唔郁都好想撐手足，多謝你地

多謝你

手足 我地吾會忘記你地

撐住，香港人支持你哋

加油

大家無忘記你

頂住呀

放鬆心情 唔洗咁驚 好多人睇住

加油！光復香港！時代革命！

P牌推
手足要頂住啊！有好多人為你哋打緊氣支持你哋㗎！
唔好咁驚勝利一定會歸於正義嘅一方

樓主 想同你講
連登最多四連推
第五個開始無推文效果

btw Poly 手足加油
光復香港 時代革命

頂住啊 手足！！

光復香港 時代革命
你地每一個都係真正既香港人!

頂住呀！！

放心，大家冇忘記過你地

多謝你哋架堅持，我哋冇忘記到你地架
無論如何都支持你哋架決定！

無論留守定離開，都會尊重，唔好比太多壓力自己，留番條命係最重要

兄弟

手足 好多謝你地頂左咁耐 我地係出面冇忘記過你地
記得唔好比身體差落去 加油撐落去

多謝巴打提醒

有咩想幫手 出聲啦手足

辛苦你地頂左咁耐

辛苦晒

poly手足加油點都唔好放棄

撑住 香港要手足

手足我愛你地

氣氣

永不割蓆
手足不論決定去定留
我地都會撐你

我愛你地
大家要好好照顧自己
同對家鬥長命！將來一定係你地嘅！

勿忘煲底之約，堅持你所堅持，香港人與你同在

手足

推

撐住！！！

You will never walk alone bro and sis

手足 撐住 無論你地有咩決定都支持你！唔好灰心 唔好覺得如果自己點樣做就係失敗對唔住大家，你哋已經比好矝人勇敢啦
光復香港 時代革命

推唔到 但係手足 你地要撐住

好想攬實你地一齊喊一齊笑😭

時刻都在記掛你地呢

一定要食野呀
食飽先有力抗爭

頂住呀手足
點樣可以幫到你地？

總有希望

手足加油！
相信大家每一日都好擔心你地的情況，
你地要好好照顧自己，我地好快會獲得勝利！
撐唔住就要搵人幫手，要留返條命係煲底相見！

POLY手足，明白你地好辛苦，但支持住，唔好放棄。

poly壯士係香港人榜樣

我愛你地
你地無論去留我地都會一萬分支持你地

加油各位

誓不底頭

你地唔係condom
冇人忘記過你地
請好好照顧自己

唔好放棄
我地都無放棄
攰就休息下

手足， 你地既辛苦，同驚恐， 我體會唔到， 只係知你地好偉大。 我死都唔會割架 ！

手足唔洗驚

勇士! 勇士! 勇士!

頂住

依家發生緊嘅事總會過去㗎
手足要照顧好自己要食嘢呀
個人無事先做到世界冠軍㗎麻
加油 我哋沒有忘記你哋 等緊煲底相見

手足唔好放棄！撐住！

香港人無論如何都支持你哋
雖然唔喺你哋隔離 但希望你哋感受到
攬攬

人係群居動物
一個人呢埋咁多日，食乾糧營養又唔夠
情緒脆弱好正常

如果唔係啲狗阻住哂 一早已經有好多人入黎煮熱飯比你地食

照顧好自己，希望你地平平安安

聽吓歌會舒服d頂住

School of Design 真係慘過食屎

煲底見 保護好自己

日日個心都掛住你地！！ 大家要保護好自己身體，唔好唔食野呀

嘉頓？不了

加油呀! 救唔到你地係我地既錯

多謝你地嘅付出
一定要留返條命出黎煲底相見

唔好自責

手足撐住

手足頂住，外面ge 人講咩都幫助唔大，因為我知道入面好難捱，但希望大家都可以記得自己ge信念，齊上齊落，唔好放棄。心靈一直與你同在。

其實唔怕出嚟.......你哋係入面煮嘢食，清潔冇乜大問題.....佢哋可以告你暴動，但都要有証據⋯⋯有晒律師先好落口供......

你地選擇留守絕對係值得既 千其唔好冇用同灰心 加油

加油理大手足
頂唔住就要出來 煲底見

手足加油！！！多謝你地既堅持！！我地都會努力！！

唔好忘記，煲底之約！
我哋雖然做唔到啲咩，
但我哋一刻都無忘記理大之戰，
無忘記過係理大嘅你哋，
可能未必入到去幫手，
但係外面，可以做嘅都會去做！
取回區議會，奪回立法會！

加油 撐落去

手足我地會贏
你地要食飽訓飽再可以齊上齊落

大家都無唔記得你哋 大家都好擔心你哋
無論你哋決定做咩 大家個心都同你哋一齊

願 平安

你做緊我一世都唔敢做既事
請堅持住
我同你地一齊，
請你好好照顧自己，
唔好放棄香港人

Polyu就係香港ge四行倉庫，一諗起就想喊

咩嚟

手足要你地受咁多苦
好對唔住
有時見到好多無知藍絲港豬就好心酸 , 你受苦時 佢地仲要屌你地
但見到親子集會 , 我明白香港精神係因你地得以保存
頂住 煲底見

離開不是投降
留有用之軀
打更長遠的仗
勿忘煲底之約

手足撐住❤️

Google search 「四行倉庫保衛戰」

交俾我地接力

我好佩服你地嘅毅力，你地全部都係我嘅偶像，好對唔住無辦法同你地一齊行落去，但係我想比你知道好多人支持你地，包括我在內。出到來請曬你地食餐好嘅。

多謝前線, 你地做左我一百年都唔敢做既野!
光復香港, 時代革命!

頂住啊！香港人永遠支持你地！

手足
我地仲可以點幫你

禾係銀髮族，非常掛念你地，香港絶對需要你們年青一代，現在無論你地怎想都是自由意志，一定支持 !!

想像唔到你地有幾難受係入面
想你地知道 我地係出面都咁煎熬
幫唔到你地 但一定要撐住呀 我地都係度

咁食廚房佬放題

真係?

多謝你地辛苦你地
要食野呀乖 食飽先有力抗爭

有冇可能用航拍機運野食入去

幫你推喇 唔好洗熱門版喇

佢哋唔會出嚟攞

我明白係裏面需要如鋼一般的意志力...

但我肯定你們經過無數跟狗的戰爭
意志力已經達到非一般的地步

希望你地可以堅持落去....
堅持落去先會見到未來....

我地無忘記你地嫁
你地真係好叻好堅強
尊重你地既決定
請你地照顧好自己 愛曬你地咁多個

撐住呀手足
另一角度睇
你地成功牽制住班曱甴要封哂紅磡D路

手足 保命出番嚟

唔好放棄呀

頂住呀手足！我哋唔會忘唔哋！

辛苦你哋，你哋嘅辛酸難以估計，你哋要照顧好自己身體同心理狀態，請加油，一定會可以平安出翻黎

對唔住手足
要你地受啲咁嘅苦

照顧好自己 我哋煲底見

Poly手足 撐住呀。衷心感謝你地為香港付出。加油！

推 我地冇忘記你地架 但想知有咩實際野可以幫到你地

撐撚住啊手足

多謝手足付出

手足加油

Stay safe! 你地好勇敢，香港人唔會放棄或者責怪你地！齊上齊落

加油呀

你地好叻 真係好叻
我明你地既絕望 亦好欣賞你地堅持
我雖然撐唔落去 但有你地我真係覺得好開心

尊重你哋任何嘅決定

加油， 支持住呀， 香港未來靠哂你地

我地有冇啲咩實質野可以幫到手

加油呀！！！撐多陣一定有希望

手足加油撐住呀！！！好多謝你地咁有勇氣

撐

好好休息
我們仍有彼此

手足頂住呀!!煲底見!!

推！

頂住呀手足
要食野要食野要食野！！！！！！

好擔心你地 要撐住呀

加油 撐落去！所有人都陪住你地！

留守絕對唔易 堅持！

我愛你地
等你地出黎
我逐個逐個幫你地含到射

究竟我哋可以點幫手

對唔住呀手足們

我唔敢講我明白你哋感受，但只要一諗起你哋被困喺入面，仲要時刻保持警惕，我就覺得好難過
亦覺得自己幫唔到手好廢....

好想擁抱吓你哋

留守同逃生，同樣需要好大勇氣！

會一直繼續留意你哋

加油！

係保住條命既情況下，無論手足你地係咩決定，我都唔會同你地割架！

但應承我，我地無論半年五年十年半世紀後，係煲底要見到你地！

撐住！！

我哋會捉老竇老母，將佢哋籃票變咗黃票，幫你投票，你哋放心！

支持你地
好好休息下，身體唔舒服唔好死頂

你地真係好撚勁 我地無忘記過你地 你地做咩決定都一定係啱 香港人一定企係你地果邊

手足加油，等埋你㷛底見

辛苦你地喇
我都明白你地喺poly入面好難過
返到屋企嘅手足你地一定要好好休息夠
養足精神呀！
喺poly被捕嘅手足都唔好放棄
你地都係我地嘅一分子 都係手足
發生咩事都一定要努力大步欖過呀
我愛你地每一個呀

手足 要注意身體 一定要食足三餐 天氣凍左 要注意保暖
你地已經好叻 好勇敢 如果精神上頂唔住 就搵醫護人員幫手 我地冇忘記你地 抗爭的路好漫長 一個都不能少 要一齊行下去 期待煲底相見

手足堅持住 雖然講就易其實做好難
但我地無一刻忘記你地 希望你地安好
我地唔會辜負你地嘅努力

NEVER GIVE UP

撐落去🙏🏻🙏🏻

睇下有無漏動揾路走！